Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 483 牙活連六寶都要撚狗

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名與正皮

Lm

lm

屌你老母2540牙活

如果有巴打入到去知點玩法一定要講俾我地知

搭正入 已經要等兩個鐘

Walk in Cable 唔知有冇

L文 1K訂
TONY DX 1000

條隊個零鐘
仲可以大把時間諗買唔買

12:00首日首分鐘

要等成個鐘 痴線

勸大家唔好畀佢撚狗

仲有6分鐘入到

Full pay🤔hottoys cashflow應該唔係好店🤔

咁快入到

17分鐘阿

搶唔到咪等WALKIN

上年都係咁寫
rocket 最後都有啦

會唔會入到去已經無晒

屌件膠L文成二千幾

anakin 500/1000?

9流有人話得1分鐘訂？

只訂左普通anakin

之後隨時派貨要用分鐘做單位
以前櫃檯落訂同網上落訂個速度爭太遠
依家隨時半個鐘處理以前半日嘅訂單

侯活用心良苦
比兩個鐘你諗下係咪真係要買

跟住D人又會屌寧願以前後樓梯 / 入去填form

排到2046

員工都炒得啦

聽講冇曬 香港真係多人玩HT
定有BOT ? ON撚9 搞咩網上訂

Anakin件袍

大把人預先排緊

有無咁快

無晒

in 3 hours 1 minute

師兄是咪500

我真係寧願填form上20樓訂

好似係 無曬

咁撚快

加完落購物車 唔見左

剩係想訂mech test同cable都要等兩個鐘

真心你地禁多人入到
我公司部機真係廢撚到仆街

都係身體力行好

六分鐘

訂完tony 其實時間都幾趕
我搞掂只得返33秒

網上要比訂金 又少好多人盲搶既

開心啦 依家搞上網

Ching想要咩
不如我幫你睇
我1hr28min

diu tony sold out....

侯活：你哋要求呀嘛而家咪搞網上，開心啦

ANAKIN同TONY

趕頭趕命訂左Tony

咁我拎住張會員卡有咩用?

個post del完出返黎係全部加硒價?

有既幫你睇下

1個半鐘 應該連垃圾都俾人掃哂

等7月31 之後訂算
整係睇中TONTY

無袍好睇過有袍
件衫重要鐵線

話搞上網訂個班0n9 去晒邊
邊夠bot 搶 炒狗搶第一批貨放上支那都有賺

竟然！？

都唔知咁緊張做乜，ht而家仲驚訂唔到？？

排隊留名
乜都無就唔好開啦屌

CLS 仲要等成粒鐘

今次TONY粒黃豆好正WO

不嬲6寶都冇會員優先㗎啦
去排隊啦

訂到Anakin

walkin應該貴幾十，宜家要排成粒鍾，食埋lunch番黎岩岩好

metoo

要幫訂留TG 小弟得一隻要訂姐 已經入撚左去

下 唔撚係啊

會sold out嫁咩 無限量

放心
實會-200放番出黎

加入購物車之後又話冇入購物車

不推文呀各位
上咗熱門喇

我直接safari入條link

有車定冇車？仲猶豫緊

都唔比買

最後訂咗隻anakin普版就算

冇車先
2022Q1 先有，到時都唔知咩事

3個幾鐘

cls 1個鍾
好懷疑仲有冇得買
又話失業率高
個個轉炒玩具?

其他無唔緊要
留個cable 俾我就夠

咁多新仔

點解隻tony可以咁貴

排隊又屌 網上訂又屌咁難服侍

10個鐘 屌你老母
Cls

same

All pass

貴咪又比人搶晒

好想要隻普通版Anakin

等三個鐘

佢詰 數量有限，訂完即止
屌 依家咁排冇哂真係唔出奇

爭唔到我都服 加完落購物車俾唔到錢依下on9又咗慳錢

Me too 架車好似流流地 成800蚊

有冇人訂到？

放入cart 彈返出來 就被强行清空。。。

仲有

1203訂完

你地唔係12點先入個網掛

Login out再入

强

試吓立即訂購唔好加入購物單
但咁就淨畀一隻錢

用錯browser入唔到

世界最耐既2分鐘

上年有人講網上訂已經屌緊話唔好 一定有bot玩撚曬

仲排緊兩粒鐘

Anakin件黃豆袍係唔係同qui gon個件差唔多
係既等公開訂算

已訂tony

地台識着燈

比唔到錢，要logout 再入

有45分鐘玩 應該好多人慢慢睇 塞死哂

訂左cable 放下心口大石了

留命等睇一班人炒 輸到仆街

佢哋真係12點先開始排
都話咗好多人唔習慣網上買熱門嘢

排到咁
就唔洗驚 到時又一街都係單

逐隻比錢會快啲，我add 一隻入cart 另一隻就會唔見咗，最後係分兩次比

btw 唔怪得頭先del post，原來收返埋加價

有bug wo 我13分入 都係3個鐘

我係喎 但即刻入到 都係03分訂完

叻啦叻啦 好撚叻啦

係咁入cart之後唔見左, 搞到1209先訂到

其實正常唔係12點先入到去排架咩
而家佢係玩計時

要揸貨揸到2022放現都幾難炒下

點樣入cart 唔見又訂到

Pb真係幫襯街鋪多
又快派

就咁睇圖 似似地
但好似有鐵線

等4個鐘我都係上網收單好過

講真我幾想要特別版件斗篷
但我唔想為咗件斗篷而要埋架車

11點幾入條LINK一直強制你入得幅圖果個PAGE
人地已經排緊隊但自己仲係果幅死人圖

網上無實單 點同你交收
最多到派貨先可以交收

梗係唔係啦
12點前已經排緊

啱啱先瞓醒

乜7都試晒 只係訂1隻 依家係隊尾

有mark 1又唔撚出 候活我屌你老母

具金屬質感，係咪姐係膠？

下年收減價單仲快
又唔係聽日派

普通版都有斗篷

無diecast 即係膠

Rich7 依頭課完又買figure

普通版都有斗篷special edition

12點先入都即入到，仲以為無人訂

Mk46 既著燈位係咪無曬？

我就係知佢唔係我意思係其他熱門野
而家早過12點入到shop會俾佢踢出黎
但係預岩時間就唔會
咪即係要計時

有冇玩online
賣ac

等左15分鐘個timer行得三分鐘

我電腦時間搭正12點先入到個網，但唔洗排直接入到

In a minute啦屌你老母入得未呀

唔係喎 但我12點前都入到 但佢load返張圖畀我
所以我先踏正12點再去

網上訂邊有單比你收 現貨就有

Me2
早左排入到去會彈上面Facebook嗰張圖

冇買 得隻mech test有少少興趣

開心GA 網上都排隊

我12點前排到而家

個頭雕真係

In seconds比我入啦

仲要整埋廿樓counter圖俾你完美體驗

點解一入資料就彈走

咁撚多隻im 大把頭換 呢個掉左佢

果副圖你12:00 refresh就會入到

屌佢老味本來1hour 52min 依家變 5hour 12mins 咩料

收單都係收普通版，如果佢有walk in

唔知點解諗起依張圖

key埋eva落counter就一流

等收AC算等到我屎都縮返入條腸

個頭好柒 仲要二千銀

唔識郁

現貨幾年後先派到時穿原價入都得

其實有無人睇E句

訂唔到黃豆版就PASS算
普版都唔訂

入到都買唔到
立即購買都俾唔到錢

明明直入都俾唔到錢

你諗住換邊款
依款髮型咁特別

Same 唯有放棄

仲係維持緊1hr9mins
啲撚樣訂完就走啦 阻鳩住哂

即入都等1小時47分鐘

現實3min = eshop 1min

一樣，當慳咗幾千

12點入 即刻load到
彈左幾次購物籃 最後20 分訂到一隻tony

買到先諗

等45分

Interstellar

牙活個server要一個一個訂 等成2個鐘

比唔到錢，要logout再入

痾督屎再番黎

正
班炒狗要等到現貨先回到水

可唔可以去五維空間買?

唔訂買現貨

侯活每日幫你慳多啲

收code到時派貨隨時俾隻炒狗拎咗貨先

其實入完走都冇用，因為你再入番個網個timer一樣係計緊時，即係只要有人入過去，就一定45min先free番一個位出黎

一打名就彈

入左結界 個Estimated wait time唔識扣

到時放網上訂貨就係靠個信字

其實係邊啲人提議整eshopcosbaby尼啲就話eshop姐

訂左anakin，好順
本身46已經入左購物車，比錢果陣消失左

入到去 玩購物車都玩左我30分鐘仲未買到

對唔住 係我講得唔好 我想要呢件

岩啊，幻覺黎

想統計下大家訂anakin入唔入車
入：
唔入：

炒狗等蝕撚死

Hi

好耐冇見love you

我訂左both，一隻幫fd，一隻自己
我傾向要埋車

或者咁講
今日訂既冇車版係有

入左精神時間屋

SB FB又比人屌屎忽
依家開心啦 搞網上訂

只要你係上網訂就會有

會場限定

無啦 一定只收現貨
炒狗d流動資金

ESHOP兩隻都有斗篷
兩隻都係特別版
係WALK IN普通版先冇斗篷

真係好耐幾時去後樓梯交收

咪要比200 同佢地上去加名

網上限定唔係Deluxe限定

本身猶豫緊訂唔訂cable，加左落車比錢果陣消失左，當個天叫唔好訂算，淨係訂anakin

我第一轉直入時限好似無30分鐘咁多得幾分鐘 購物車入唔到 完

網上訂唔到咪WALKIN囉

禁入cart之後去cart到俾$冇左, 即買又冇, 禁左N咁多次先得

諗住俾qui gon個件佢著算差唔多姐

Eshop訂有 walkin訂冇

我得4分鐘

全民變who 確認？
好似連D垃圾都冇折

冇折都算 仲要同人排幾粒鐘 做會員做乜

係喎唔該晒咁多位巴打 我無睇清楚

之前話要上網訂幫人而家等左姆多分鐘?

排隊訂： 屌你乜撚野安排 要人排幾個鐘頭 2020年好心整個eshop
eshop 訂： 屌你乜撚野安排 寧願排隊訂
loop

入完去睇完冇嘢買
走
多謝陳生

唔係遲d 20樓會開訂咩

聽講而家興收ACBTW尼啲時勢仲後樓梯 遲啲就真係醫院見
利申：我條邨有三個中咗招 有一個仲係住我個幢已經自我隔離緊

雙黃金版植髮個頭幾靚
點知呢隻又做番膠髮

正當大家講緊login logout擺購物車
我個網到而加都仲未入到
真係每年一撚

你地兩個又

終於搞掂要逐隻逐隻㩒
1203就入到去 點知不停咁清空購物車
打資料係咁彈

咩年代呀
比錢先黎慢慢可以打資料
比人入定先啦

洗唔洗出咁多隻
陳生有幾鐘意ww

不嬲動物節都冇㗎啦

1:6隻喪屍真係諗諗先
地台唔錯

個頭雕都唔同左 新個隻有少少怪
係咪同一個人雕?

我一早refresh都唔得，會跳左去張閪圖
開新tab都唔得
要用佢條link

勁想要Tony DX

Cls小心啲好 我做野嗰邊基本上又係多人中

4粒鐘 唔洗買 慳返

我要番金甲版個隻得唔得？

今年都冇點睇HT見動物節先再返嚟睇吓

冇信用卡啊 屌你老母

買哂兩隻就得

HT IRON MAN依家興每隻2年起貨

Same 我都係早你少少返來望

岩 睇少D好
唔洗比猴活當狗咁撚

訂完收工
逐隻買會快啲

舊版mech test個頭仲好過新呢個

隻Tony咁都賣千9, 真係傻q左

EG BW 派到幾多號?

排後樓梯 vs 排動物節 vs 排online

今日幾點會有SHOWCASE?

仲有26分鐘
可以落街買個飯盒先

打資料彈要logout先?

佢冇傻
大把人搶

In a minute 咗5分鐘

3樣都會有人屌

仆街彈出彈入終於成功
要計分鐘可能已經當第三四日動漫單

好彩一隻都唔中, 唔洗同佢地癲

本身有d想買 zombie iroman, 個價咁樣訂唔落手.... 隻cable 都有d興趣，但睇真d好似麻麻

大把人俾唔到錢

有冇嘢睇啱

隻ww原來劍同盾都冇？

吊online個啲係咪全部炒狗黎係咁話買現買現明明online任訂唔嬲，唔中意等，夜晚先訂又得

5mins=網上1min

依個同劇本有關 導演好似有講點解今集無依兩樣武器

話說HT個網同現實世界係咪有時差

in 16 hours 3 minutes

喪屍L文話有三處LED

1.頭
2.心口
3. 一隻手？

老閪都online啦今年啲黃豆幾正

咁你等到禮拜日應該入到

試過十幾次 唔關log out事
突然間就得

樓梯 酸叔臭焗
動物 要俾錢入場，環境好d，但排耐d
online 最舒服，輕鬆排，但唔一定訂到

已訂tony+anakin
喪im定價真係貴得濟唔訂，收工

收單算各位有緣後樓梯見

而家我仲掙扎緊訂唔訂tony dx

有幾多真玩家鐘意食炒
等一等都話等現貨食炒算

Anakin訂平版算 架機好似唔值800

牙活俾幾個鐘我地諗 良心到

現實世界過左40分鐘
HT只係過左10分鐘

$2540我不如收返mk85仲正

已訂，12:45:03分單

參考dx17

懷疑炒狗帶風向

訂DX啦出現貨時又係要食炒不如訂到自己訂

+1淨係本體已經好正

我覺得係靚 但唔值2000 所以我skip了

原本諗住訂IM 點知又貴又唔係合金
冇理由比2千幾買個地台㗎嘛

炒閪咩 你睇下上年d動物單
-幾舊 仲要早過你拎

入撚左精神時光屋咁

Anakin點比

比架機唔係比個人

本來想唔要車 但女人話有車好啲
最後都係要咗

而家開始排等到6點就入到

咁依架好玩過個架喎

有嘢想訂留tg....自己訂完...仲有30幾分鐘

想訂anakin普版
12點3先醒起今日出
而家要排4個鐘

dx啦 dx同普通都差少少錢啫

之前睇電影已經有啲心動但係個價錢真係⋯⋯趁依家仲卡緊入去我仲有時間考慮

冇人理COSBB個D垃圾?
HT MARKTING真係世界第一ON9
竟然同1/6一齊擺出黎賣

ironman一定繼續出
諗下係咪鐘意隻野好過 而唔係見新野就追

次次結帳打地址個到就清空我購物車之後不斷係咁試終於訂到dx tony

2540

thanks

你永遠到達不了落訂的真實
這就是Eshop體驗鎮魂曲

終於進入到59分鐘內

遲啲logon一堆20樓又一堆洗乜而家買

係

因為每45分鐘踢走一班人

BTW, 1000訂，不是Full pay

寧願排隊
人工仲快過上網訂

拎住AC等到2022先拎得
你叫D炒狗點算 放AC?

咩事呀，等6個鐘？網上都要排隊做勢？

IM同tony幾時派？？

我都唔明
之後上20樓拎 打地址黎做乜

仲要身份證

Billing address嚟

2022

一定有鬼佬一齊排緊隊入去睇野

我寧願排隊算

IM 2022 Q2-3
Tony2022 Q1-2

等85BD出貨算仲有一年

差唔多 上年6寶都未開始派
就整新

最後淨係訂咗mech test dx費事後悔, anakin normal ver可以收工

原來tony 粒黃豆識發光

考慮完未

不嬲動漫都冇折

唔明點解要限量
接幾多單咪整幾多囉
侯活諗咩

全部都差唔多時間訂
出貨係咪跟單number

佢個時間唔係我地現實世界個時間黎喎

假嫁D限量

平時會員首日單加幾百蚊個時你唔講？

繼cosbaby 後ht又一力作

收單算

笑撚左 HT出夠垃圾未?

等左一個鐘 淨係郁前20分鐘

限量呢啲字眼應該用嚟fake人唔好再考慮即刻訂啫下嘛

搞臭哂

首輪派5分鐘

請問由邊隻開始 取貨要拎埋ID+QR CODE先可以?
咁以前買落D單點算?

一陣間訂Mech Test dx
cable dx
zombieman
31號先去訂普通anakin

d舊化大貨一定縮水，仲要賣咁貴，不了

做左who

以為d垃圾車仔已經夠柒

根本佢出呢啲嘅目的就係非目標客群即係唔係玩開一比六嗰啲等呢啲人留意番HT呢個牌子

我都好自己曾經買過一set cosbaby xs
之後賤價放返出去

點解要特登走去walkin?

出垃圾係有一手

唔係人人買得起1/6 佢出呢d目標唔係我地
我覺得要鬧既係ht佢地開始整1/6愈黎愈無心機 愈黎愈hea

一陣上廿樓影下實物先（如果有）

就黎變小朋友BRAND

係呀...全部都要 QR CODE 架...你以之買過d單...唔係唔知冇下話
不如ching學識埋不推文...學吓睇置頂d中文字先買hottoys啦好唔好

rerun tumbler好過啦

今日都唔開😂

越嚟越貴

為準備「Hot Toys Summer Showcase 2020」，Secret Base 將於 7月23日 (星期四) 休息一天，取貨及換件到期日亦將順延一天，不便之處，敬請原諒。

都唔開

玩左45分鐘都比唔到錢

自膠

睇個盒似係要抽

一個鐘了 都仲要等53分鐘

似食玩個D咁

人地都係搵錢
大把人玩膠公仔放屋企粗玩放車入面比太陽曬
但點解HT開咁多生產線做COSBABY
點1/6 出貨越推越遲

想要tony workshop多啲

我準時12點入要等兩個鐘而家已經過咗一個鐘 佢個網淨係跳左半個鐘

因為佢出成點都有人買 又無競爭對手

遲下整埋部夾公仔機 分享喜悅

我覺得係
Target唔係玩開一比六果班啦
你話佢宣布以後唔出1/6剩係出cosbb就話姐
開新客路都唔俾？

猴活化身世界佬

今年曬命展得8隻新野?

要等18個鐘，痴左線？

話說隻1/4乜2去咗邊我等咗好耐

重有堆COSRIDER重唔夠?

1/4 JOKER(joaquin phoenix) 聽日12點

終於入到
不過買唔落手

投票
ANAKIN
有車
冇車

ON9網黎

我都係，我唔會哂錢去訂隻喪屍版等1/4 仲好

辣殺都咁多人要，下年有幾多蟹單

隻L文係咪膠黎?
2千幾蚊買膠文?
不如淨買TONY算

訂到anakin喇

應該仲有啲prototype
SB POST話有片睇

有無人覺得個網load快左?

1/4 mk2 盛惠4500

好難揀

Yulli

我覺得架車$800真係有啲貴最後都係揀咗冇車如果+400或者500我會入車

原本諗住要隻1/6 MARK 1
睇黎應該推遲左等開動漫展再造勢

竟然仲可以見到陽光巴

冇位

猴活：唔排隊就想有正野，邊有咁著數

in seconds
Your estimated wait time

今年仲有動物節咩？老實講唔係幾夠膽去

我諗cosbb應該好好賺

我會訂冇車
DX17同DX16都係差800
但DX17要減價放

日日起後樓梯等大家影都見唔到

架車都好大架下成32cm高，我覺得又唔太貴

ESHOP 2540應該係平左公開訂可能2640

其實飯tony同舊果隻有咩分別

dp2即刻升返哂啲價

本身應該真係動漫展開 1/6 MARK 1
DELAY左先換開呢幾隻

我想問邊度有link睇tour

話說前幾日FB見到九龍皇帝係咁俾人開post其實佢又搞乜

未有

結賬係咁話我address incomplete 唔知做乜
明明打齊哂資料

揀左地區未

比啲債仔追

兒家武肺緊
無得就你交收了

L文都算近十幾廿年最成功角色
有得渣梗係渣盡佢

Yes

見部車$800訂左無車，睇完fb段介紹開始後悔，原來有燈有得較角度仲會多個地台

唔係香港咩？
好似冇得揀其他

我記得之前大陸仔好似講過mk5 neon有冇人可以貼嗰張圖出嚟

以後都係㗎啦
重出所有出過嘅號碼整返合金

重要等59分鐘
應該訂唔到Tony DX了

今日好多之前既面孔

隻cable咁多野玩16xx
Tony舊酒新樽但2千銀

正常 湊完熱鬧就下年見啦

點解上面有人話訂唔到？應該隻隻都訂到㗎喎

Dp2升阿 1650全新有人接

又係呢d on9 仔

我係後樓梯巴

11:50入 岩岩終於訂到

依家輕鬆訂到Tony，12點人多又彈網又清空購物車又限15分鐘
依家可以留係eshop成個鐘，如果夠耐性排到入去就好順，大家加油

岩岩1:24訂完
仲訂到ironman 同tony

訂完大約幾耐會收到信

終於出現啦

終於出現

有車8
冇車10

我訂左冇車了

想知點交收

-$500

現在可以一次入cart 錢， 同埋1比1時間，加油

如果喪屍Im係紅黑地台就好

究竟佢身分證副本值幾多錢呢

買賣區靜到

遲D出=同錢作對?
我MECH TEST 又賺你 ZOMBIEMAN又賺你
MARK 1,2,3,4,5,6,7都賺你
係唔係同一日開晒MARK1~85就最開心

應該諗緊用咩方法
賣AC?

最多影印費我出

每張加名200
賣得出 HT又賺

比信用卡已經少好多中小學雞長者
更何況點交收買賣雙方都有風險

有限量架咩

少左炒單
賣現貨又可以賣貴啲又贏

其實係咪可以再訂

點賣
都會暴露個人資料
蟹到派貨 應該要輸好多

應該即時收到email

唔係要親身拎貨咩

晤知今年仲有無新手 炒仔
食全餐

cable又唔差

我收唔到.... 但收左我$3000

淨係訂咗Tony 其他完全冇興趣

雖然上網都係俾人撚
但起碼冷氣地方可以食野去廁所 都係撚個零鐘
排後樓梯/會場撚足成日尿都唔可以柯

Ww連提都冇人提

仲衰過jl個隻 訂嚟做乜

訂左46，即有email

你唔講我都冇為意
呢架有得企上去過癮啲嘅

訂完
今次好順
但已經排到9千幾既PO#

當我on9仔 無講過

仲有5分鐘

你估遞form唔洗排咩

問題係冇位擺如果真係入我諗會入trooper 嗰架speeder多啲起碼有好多角色都可以坐上去

真心覺得之前鬥快入仲好

終於放棄左植髪

一樣

鬥快登記
之後慢慢俾錢先正路

除左排隊時間屋之外
其實成個flow 我都滿意

依部車真係無乜印象

就黎入到啦屌

想入隻雞堡都等五個鐘
屌你

出ahsoka好嗎

其實想佢eshop有得訂埋平時20樓d野

到時又會吊做咩唔比埋錢
要分開搞

仲諗緊訂唔訂L文
1516緊

有一個鐘係入面慢慢諗

入到去好撚順利啵

就到我

可以一口氣訂哂除左WW

仲排緊隊 屌你

而家入仲要排2個鐘

睇下有冇去左junk mail

冇啊

訂完
好順利
tony dx+cable

打電話去問下

想問幾錢訂？定係要full pay?
仲未排到入去

訂金得了

五個幾鐘彈到去個幾鐘

完成買完野
可以安心食飯

500-1000訂

已訂

唔該師兄 希望快d排到
隻zombie 好正

唔爭氣咁訂左zombie l文
Cable
Anakin

主撚狗~~主撚狗
要等成2個鐘先入到去

值唔值150

WW真係連討論價值都冇?

戲都未上

睇完你咁講對部車幾有興趣
但諗諗吓都係冇位

買JL唔會開心少少？

L文一間睇埋實物再決定

頭先係咪有位Ching想買?
我入到啦喎

而家岀WW,到時套戲上會唔會又整隻戰損

in 7 minutes

冇大陸戶口唔使整

連味精圖都冇人buy 仲敢戰損

淨係訂左一隻普版tony

屌， 仲想入個 joker 頭

$150放一定有人要

點解唔訂DX版?

啲人咁快收定隻dp ，玩到爆哂皮都未等到cable派貨啦

唔係連左TAOBO就買到?

有JL版 對84版冇興趣
冇劍冇盾

我覺得值

去邊睇

係咪無人想我幫手買牙
咁我走啦

訂左Anakin 冇車

有workshop個架大到唔夠位入櫃,訂普通算

Hot Toys於今天於網上舉辦 「Hot Toys Summer Showcase 2020」，透過預先錄製的短片，與粉絲一同分享Hot Toys 最新珍藏人偶新品！

幾錢隻牙

過左頭個鐘啲撚樣卡係度之後就加速

邊隻?

補牙要幾多錢？

1點50入到訂到Tony Dx

改咗
之前無大陸戶口都得
依家要

係咪派膠

公主系列呢?去左邊
大陸都開訂緊 ESHOP仲唔拎出賣

真係冰河時期出得兩粒鐘已經冇咩人討論

身邊完全冇支那人

認真問 植牙有咩簡？

都爆左個post

冇位啊大佬

你想要邊款？

認真撚

唔想留位擺果舊野

買返嚟都唔知可以擺係邊好太高

補飛訂左隻cable

分開放唔騎上去，買黎擺

唔好玩啦醫生手勢好唔好

幾點有得睇

入左去成個鐘 最後都係決定唔入zoombie 一舊膠加上冇配件 真係唔值$2540

掃埋55條line 你真係好大手筆
Roger roger～

其實佢唔會送貨咁拎我地址做乜嘢

中間隨時重出/rb現貨

我仲等緊c3po

WTF

呢隻野想點

兩點訂咗mech test

ANTI OCK

Anti ock

隻groot想點

屌你咩仲驚喜過六寶

應該係Venom groot

出anti ock

你點影的？

屌 出呢啲仲有驚喜啦

IG有

venom groot，venom pool 2.0

即刻唔訂cable

睇落似易入口過venom pool少少嘅

下？ 咁年冇ＤＣ？同其他迎野？

Molly設計師玩具 估唔到都關ht事

仲正過六寶 隻bw

Anti ock有爪

終於等到anti ock

之前出過HQ同WW

Molly正野黎 不過呢隻馬馬

想問野都要連支那寶

搞掂 訂左DX Tony and 冇車Anakin

但2022Q1-2 我人已在英國...

淨係訂左ANAKIN 無車版

仲有大家鐘意cosbb

Sideshow 再會

anti oct同task master

好似唔夠上年多新野咁
你地覺唔覺？

牙東訂左乜

Feel到bw隻衫會好快變黃

睇訂單number, 似流水號順序落
而家已經差唔多成萬張單
當5000張$500訂 5000張$1000訂
輕鬆賺7百幾萬

淨係Anakin

樓豬訂完上返水了

taskmaster

到時過件返嚟拎

牙白訂左乜

過年*

又要訂

ANAKIN冇車
TONY DX
含淚喪屍IM

樓豬訂乜

Anti oct無燈爭左少少

係數完收左幾多錢

Groot 咁都可以出多次....

陽光巴

反章魚GG

東尼大木巴

玩具ＡＶ 開左ＬＩＶＥ

玩具TV有直播睇SB現場

有冇drax同mantis睇下

兩位都好耐冇見

２０樓ＬＩＶＥ[/member]

我好滿意今次既安排

仲諗住放骨

商業奇才

上你屋企後樓梯送貨

anti ock同velocity
仲有真係出venomized

無知一問 係sideshow係咪安全架？
我見10週年ca係sideshow買仲平過HK 所以想買

幫你問

終於訂完

德哥我嘉

可能依啲先係十月真六寶，套戲十一月上

呢段時間冇乜新嘢出 係今日六寶有得睇下侯活點撚鳩人

今年一隻ＤＣ都冇
出曬做車仔

cosrider幾得意 賣童年回憶
但sor 一個都唔要

wonder woman?

D車仔又好似幾正

德哥教人買COS RIDER 溝女

個隻連討論價值都冇

如果有細路嘅話我覺得擺喺屋企幾頂癮

德仔好cute

德哥出名冇女，所以.....

我德上網排完隊訂左未

收咗錢吹奏cosbaby?

牙德係咁刷鞋

係人地個場 唔敢咁串ＧＡ

討論緊WW冇咁低胸

今日請你上去睇，唔好直接踩人垃圾啦

2020年仲360p

笑死
德哥串９ ＨＴ又用舊模

炒狗今次有乜方法炒？？

德哥滿唔滿意今次安排?

個cutting似唔同，睇啲邊同角

隻WW幾靚不過個價太進取啦
乜都冇得條鞭
好想要但睇到個價同啲配件
都係冷靜

好彩有訂啫

幾時出kenobi呀

ANAKIN好型咁擺

頂即刻後悔冇訂車

冇訂到架車，太高唔夠位

如果１５１６真係睇埋展 訂都唔遲

有車係型既 但咁高真係冇位擺呢

Tony

咁熟口面個地台

牙德快手影影隻zombie 想聽佢吹奏

幾時開埋隻Luke
同埋Padme呢

快啲開luke啦候活

咩luke？
出緊街

Sw真係all in好鬼出色

The child都吹奏

聽牙德吹奏好頂隱

恐怖娃娃

long time no see了

牙德唔係同侯活反面咩

SS展個隻
20樓都有版睇

係咪pilot 個隻

我都冇訂車仔 真係太高同埋800好似貴左少少

Pilot？

學德哥咁講 邊有人會訂左stap棄左佢
不過真係冇位擺

睇到個幾部車fing下fing下 好撚眼訓

呀嘉D英文好難聽
唔知邊到鄉下

用嚟氹小朋友瞓覺

HEA TOY玩撚潛公仔
又有位比炒家賣炒價

有好過冇 但唔係關鍵
800都半隻figure價錢

依個好笑 真係有磁力

係呀好靚

終於訂左 mech test

有啊，咪就係買完發現冇位擺嗰啲

可能係85bd版

同德哥各有千秋

我係車站等你～

E個真

德哥將VENOM 讀 REN 林

Long time no see

白衫BW

見到有Anti-Ock Suit

其實佢係im都好多戲份，值

bw好撚正

Cable眼有無燈

卡住左

好撚靚女

個頭好靚諗緊如果到時買會買eg定白色好

eg你重未買?

全面放棄植髮

有

未遲啲先一次過收

both啦

你地訂左黃豆未？

呢個都有得吹

件衫好似同endgame個件一樣

有venomize Groot 1:6!!!

Anti-Oct個地台

反章魚GG必訂

地台有誠意

ht係咪唔諗住出 jp joker

麻煩哂有 TB易搵到人幫手

應該仲會出多隻黑衫鞭子頭
不過白衫必入

唔係 1:6 啦 會唔會係 1:1

我都補返個mech test 本身無訂到

? = Spiderman

Eg cap

？=howard 陳

１：１

隻groot靚喎

隻zombie ironman係咪合金嚟

膠

LMS GROOT

VENOM POOL 2.0
有愛可-500收

無寫diecast

$1500up走唔甩

睇怕之後都會出venom Ironman

好過排後樓梯or會展多多聲啦屌

anti ock suit

真

好似cosbaby版靚啲

慳時間慳車錢慳入場費

滴膠俠

靚係靚既

好似而家入都仲訂到,真係算係咁,反正都係電腦排姐

Anti ock射咗thx

根本盲反，排過後樓梯都知地獄黎

忍屎忍尿6個鐘幫猴做勢

30幾度仲有肺炎
仲想排隊真係要check check

用BROWSER排隊肯等一定買到仲想點
猴活好野

唔洗請假去又唔洗企

有咩問題其實？

德哥啲英文
Helogram
Sting Lee

我諗今年開大門熱路野都可能用埋eshop

想問下mk50 同 wm4 係咪電池同主體分開？無位擺未開啡盒 想睇下洗唔洗拎電出黎

有咩問題？

呢個真

任訂又唔鍾意

無得炒

支持
慳返車錢時間 又唔駛keep單
自用嘅話無得輸

正，有機會有減價貨

炒狗發現

唔完全一樣㗎
Eg果件個pattern係隻黑寡婦嚟

丁C發功

想問下啲venomized cosbaby訂完幾時有得攞

上年會場要限制人流
今年唔駛 咪開任訂大家開心

屌唔住後追埋cable

Cable好正，死，想訂埋

屌好彩有訂mech dx好鬼靚

Zombie im 真係正，但真係好貴

Skip左無訂
本身諗住訂之後諗諗下兩隻1984都得條鞭，會唔會出第三隻

幾日幾日派 變 幾個鐘幾個鐘派 變 幾分鐘幾分鐘派

隻ironman仲未有版？

個地台好正

23/07/2020 12:01前嘅Iron Man 已經到貨

剩係想要個地台

今集setting似冇劍

件少咗
頭差咗
反而仲貴咗

睇完冇興趣訂

盾 又冇劍又冇... skip....

佢出完我想追舊版嗰隻

落左訂先再算

我都無訂 前前後後兩隻WW

大貨縮硬水

德哥落晒鞋油
叫大家一定要訂冇收貴到

真心真係要讚下eshop
易訂過以前 唔知少左人定多左貨
之前一心諗住猴活做eshop一定好垃圾同好快俾炒狗bot搶曬

真正出黎做鬼到咩你睇乜7 個版就知咩事

講緊邊隻？

希望唔會

諗起MK7戰損

隻ZOMBIEMAN

合金同膠就唔同玩法嘅

大貨要keep到咁既上色冇收貴到
大貨真係keep到

好似剩係踩 bin 佬，其他都落晒鞋油

要對番個人資料同用信用卡趕走左唔少人

自用就趕唔走既，除左

呀婆應該無信用卡

都係唔似

金甲頭靚太多

任訂啦開始

但炒狗有好多張
可惜要對名

支持猴活將之前仲開緊訂嘅都放埋上網開訂

哩種訂法
一定差幾分鐘就可能幾轉

訂到就得嫁啦
理得佢差幾多分鐘

啱先瞓醒 係咪任訂

假設訂嘅人數差不多
其實都係將以前幾日會場嘅人數壓縮到一日幾個鐘內

即係可能睇落差幾分鐘一轉
但其實派嘅轉數同之前差不多

隱約記得佢之前成日喺Hot Toys post屌人炒

其實係
去到後面又係一派派成日甚至幾日

BTW, 直入now

炒狗收唔到單啦
一定要收現貨
改晒玩法

到底今次係候活好波 定係武廢好波
我睇唔透

咁等2-3年後

猴活完全輸左
冇左做勢排隊

順到仆街，但應該遲半年拎

信唔信之後一定再開返walkin?
不過最好唔好 我訂完了

錢照收 場租又唔駛俾又唔駛出ot錢俾班sales

而家ehottoys已經直入，上年動漫節下午三點個遊戲先岩岩開始

普通貨咪出返walkin

三個鐘已消化左上年一日既人流

呢個eshop 好似係期間限定？
希望可以沿用啦，其實似Kawsone 個隻shopify queue ，唔錯！

懷念張橙色單

隻zombie 46換過個頭係咪可以當bd 46

你31號去sb訂咪有😂😂😂

cap左一堆

時代會進步既，舊底TH 張單薄chitchit 擺得耐又會甩色，2013 有左sb 先有橙色單

仲諗緊訂唔訂mech test好

x2

今次eshop 班炒狗仲入唔入到貨
咩都要對仲要加200$單

炒現囉 緊有人無信用卡又想要粒黃豆

仲有呢堆

講起ESHOP 有冇得DEL左訂單失敗個D訂單

原來出過模仿大師架咩？有d性趣

巴打覺得Cable 實物點？

訂啦
難得rerun，之前炒到4千幾唔捨得追

未出 不過擺得出黎就應該過多一個月開訂

屌唔好quote啲圖啦同埋咁多相四重加密會好啲

應該套戲差不多上先有得訂
或者只係俾你睇下

訂左，不過之前低位見到DP都冇入
而家訂左cable

sor9, 少貼圖唔識

我覺得呢堆唔係原本6寶,10月開翻動漫節應該會出翻原本個堆

仆街都係忍唔住訂埋喪屍im 希望遲3個鐘唔洗等半年

有無classic suit GG嘅close up相

真正嘅magneto

我乜都無訂

頭雕麻麻地

除咗zombieman其他都似係
應該會開多次六寶嘅

實物掂唔掂？

大家有冇留意到 Anakin 2個版本啲造型師完全唔同？
到底2隻係咪一樣會唔會到時出嚟唔同嫁

有d想訂，定等單算 因爲本身有隻deadpool 1.0

邊度唔同？

抵啦屌你

原來隻眼唔識發光

硬膠要2千5

重點地於左眼眼球配有LED 發光功能
??????

除了細緻拿捏到媲美真人般的五官輪廓、臉上的刀疤傷痕與冷漠無情的面部表情外，重點地於左眼眼球配有LED 發光功能，還原了被生物機械病毒侵蝕的痕跡。

聽完我德吹奏 忍唔到手

牙德話上色好多功夫地台又靚
絕對物超所值

買硬

官方話嗰個頭鵰師

睇完片隻cable好得啊，追左

諗起金錢豹

Sor不推文

睇清楚D
寫左可替換甲

訂!! 我都訂左

值唔值呢樣野真係好主觀

wtf
係咪佢寫錯咋，原版係邊個雕？

下個POST搞個投票 睇下你地訂左邊隻

唔係造型 係造型師

訂左兩隻
MCU情意結

第一張係多車版

ON 9仔

tony同zombie?

唔知遲D會唔會上番20樓拎張實體單

似係拎貨有返張橙色單

好過雷神隻紫外燈眼
屌仆街猴活

正路都係臨上映先開
隨時有隱藏道具
太早開變劇透

不過發光眼頭雕 要整耐D

呢個頭可以襯番唔少舊造型
買套西裝又可以執番IRON MAN 1 晚會個樣

問下大超

HT個條飛機片仲未出? 唔通有驚喜?

等左兩個鐘終於訂到雞堡

拎貨果時咪有囉

anti ock venom groot
比今年六寶更加期待同嘩出聲

竟然呢個時候都仲有貨

買返隻Anakin先

訂唔訂cable 好 好正

但無deadpool

地台好想要,但唔鐘意ZOMBIE版 都係忍手 放棄唔訂

如果HT預收上年個數既訂
今年肯定有突
就算8成都應該唔過
根本炒唔起

我都係 想要地台多過本體 膠都賣成2千5 好難落手
btw今年上網任訂開足咁耐都仲有得訂 真係好過上年係會展排全日排到成隻狗咁多多聲諗返起都辛苦

上年條數真係可一不可再

希望唔洗等太耐

今年咁既經濟，又無得排隊，一定少左既

但夠佢玩一世啦

上年首日排左10個鐘
今年咁舒服訂倒都有人投訴
玩家真係完全冇理由會投訴

上年好多人撳錯買咗兩隻1比4gg，包括我自己

係上年恐怖姐
我上年次日早上個批都勁撚多人 多到嚇死你
ESHOP到依家4點半都未必做上動漫第一日條數

琴晚先講佢定價保守今日就咁進取你老闆

今年班成功人士應該仆哂街

不過講真，我覺得ESHOP其實幾好，起碼唔洗突登上去

大家點睇？

炒狗正仆街

同你一樣
本來想訂埋ww 不過依個最後忍到手

暫時幾好 一開始係耐左小小
係冇實體單差緊D野
如果改埋ESHOP cancel左單有得DEL就幾好

Eshop好
只要fix返啲bug俾錢唔好再彈走同清空個cart就perfect

我諗係一開始見個網排咁多個鐘 啲人驚訂唔到先投訴姐而家隨時入都訂到 我諗唔到仲有咩要投訴除左令啲炒家炒唔到之外

轉自德哥FB

同隻膠文一樣2080果個定位就差唔多
件又少，可以放既動作又唔多(死左既TONY唔通仲做爆地同攻擊動作咩)

其實呢個似係server 做唔切

利伸：唔識IT

我好滿意依個安排.gif

我2點入到完全冇咁既問題

係得炒狗唔happy, 人人有玩具玩幾好

訂1984 ww果d我真係屌佢老母

比ht賺舊錢出一堆廢膠出來
到時1000蚊都冇人接，地球就多左呢堆膠

大家今次都好滿意

依家直入直出咁滯

係咪jawa塊垃圾膠

任訂

今次安排 真心晤錯 出面又熱到仆街 又晤洗排餐死
重點係無得炒 玩家福音

猴活哩排做咩咁鍾意玩膠片
已經唔係平
都仲要咁縮皮

最後張圖笑俠做乜鳩

唔知喪屍im個頭可唔可以掹出黎換其他im頭

Chewy仔上位上得咁快？

真心好好個安排 不過都係個句
疫情下先識進步 叫好過冇

有飛機片

Chewy仔都被侯活邀請

影到隻隻都好撚靚仔

咁咪好 好過邀請條藍絲廢老on男
屌你老母死肥西

嗯，幾好，唔錯

點解我覺得classic suit有啲肥

人地呢家唔拍廣東話片架啦
拍英文 但係d英文un耳到

真係影到好正

oral頂盡拎3

大波啲就perfect池

想問下睇落anti ock隻料係咪同iw ironspider一樣？

咁sdcc仲有冇新野post出黎？

隻anakin架車真係好正
但訂左普版

最多得2

好似仲靚過eg 個頭 但可動 ......

邊到搵個SDCC出黎

999

1000